上車不是夢！巴塞歐聯冠軍有30倍！

馬會傻左

Allined

買李斯特城好撚過

摩納哥有冷味

個機率點會高過李城？

廢囉

已經知李城輸硬

等今晚踢埋果幾隊 應該唔止30倍

點解阿仙奴會高過佢地兩個？

因為未踢

買左10蚊

今年雲加備受壓力 應該會勝出歐聯

輸到4比0仲可以有30倍
PSG一開波比你紅件都唔會豬5蛋啦

棄權都係3:0

quote][/quote]

傻你老味咩 快d煲爆佢啦

ok

我按左兩部林寶

6:1

前途黑暗